有一百萬現金，想穩陣做咩投資好？ 要定期？

如期

3175

152 辭工收息都得

all in 5仔 下次會派息

30年美國國債

資產托管定期收息
有興趣請lm

依家幾息

定期得2厘息，可以開Charles Schwab, IB, 或Firstrade 買A級債，大概有4厘息。可以等既話，等道指低位，買道指ETF，我自己會分十注，15000, 16000 第一注，每跌500點多買一注

1.2%

D債咁低息，做Margin 隊上10% 可以嗎

現金寶每日收息49蚊

折合大約等如1.7%左右
提款只需2日時間

換哂做金

原油寶

Margin 風險太大，如果咁好賺既話，銀行點解自己唔做？
如果要高息既話，可以買大公司既優先股，都有6, 7厘左右，不過跌起上來都可以跌好多。升又有ceiling。 只係想收息，唔怕本金無一大部分都可以諗諗。

怕怕

如果買第一注已經反彈呢？

嘩，ching睇15000睇得咁淡

呢啲XX寶信唔過

風險評級係1級，等同買政府債卷喎

熊市第一隻腳都已經係萬八

咁淨返買bond